喂喂喂 星期六 反蒙面大遊行 誠邀大家創意大爆炸 希望我個廁所板會上到外媒頭條

星期六係全民蒙面遊行
雖然一個口罩一頂Cap帽而家真係基本
但隨著國際其他議題(e.g.韓國撐文在寅/反文運動)
為左確保香港人嘅議題依然受世界關注
我想提議用奇招去引發世界關注

我希望大家可以運用自己嘅創意
用一個特別嘅蒙面形式
等全世界都可以知道 香港人係好有諗頭好有創意
我呢個idea係被日本嘅「日常cosplay」節啟發
以下我尊登搵左啲圖做參考比大家睇下

我知道可能有人會質疑咁算唔算快樂抗爭/嘉年華
但其實呢個提議係特意適用比和理非
希望你地可以用另類方法 將香港抗爭保溫
亦都符合你地嘅特點同原則
希望勇武嘅手足可以理解我只想搵個方法比和理非係星期六發揮重要作用

最後 我係度承諾大家
若然呢個post可以過8000正皮加推爆開post2
我會買個廁所板當日扮演廁所 同各位一齊行！

希望大家當日唔係hea而係睇完覺得可以
真係認真諗下放啲咩上塊面蒙面
話比全世界知香港要推反蒙面法
而反對嘅聲音升勢持續浩大

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
港人同心 和勇不分

十連推

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

十一

ok呀唔怕尷尬終於可以試下玩日常cosplay

正

cosplay 大話精 記者會

推

有諗頭, 但係coser帶住袋gear去現場果陣俾人塔咗就好好笑

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

十二

十三

十四

十五

十六

十七

十八

十九

二十

「葛博士」發起聯署《支持訂立禁蒙面法》

大家要做嘅嘢好簡單：

1. 一齊click入去

2.碌到最低見到「Abuse Report」 或「檢舉濫用情況」click入去

3. Click
中文：「煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為」
英文：Promotes hate, violence or illegal/offensive activities

4.Share畀身邊嘅朋友！！！

見字請幫推

連仔一跌落渠

就連部單車都失去

快活到

推唔郁

諗唔到

推一推！

唯有自己同自己接龍

龍仔

仔女

女兒

兒子

子宮

宮崎駿

俊俏

俏護士

士兵

兵不厭詐

詐騙

騙案

案件

暗部
油女志乃

奶共狗

狗血

血光之災

血液

災害

災難

液體

體會

會面

有辣有唔辣

面對

對不起

加油手足

幫推啊

其實OK

好！

起床

床鋪

鋪路

路面

面具

具體

體面

正啊，又可以見到香港人係幾咁可愛
黎個易大師6個雪碧樽，加埋近期lol世界賽，好吸晴

面子

子孫

d動漫面具真係好撚正
身為動漫迷嘅我哋點可以唔去玩cosplay

孫子兵法

法式料理

理論

論點

點解

唔建議... 明白巴打你立意係好，但依家啲狗連路人都照扑照拉，仲cosplay 有乜事好難走，安全為上呀…

解決

決定

定案

睇睇下接龍發現係樓主同自己玩緊

係..... 冇人幫佢我唯有左手推右手

夜啦，早啦瞓，聽日先推啦

😂

諗得過

請求admin將登入畫面隻狗換做連豬

cosplay

活動ＰＯＳＴ呀！！！！推爆佢呀！！！

豬持

【反蒙面法】簡易面具製作，五分鐘就完成

持家有道

推！

好似幾好

push

又係時候自己同自己接龍

龍心

係人啊
心意

意粉
最緊要方便活動
或者好似上面哈利波特咁都OK